本人住yoho，有咩可以做？其他yoho友請入

著晒
平時我都和理非
今次要做啲野

放盤先講

推

聯合其他業主出地產舖劈價掛盤 引起其它人關注

認真
出聲明屌新鴻基勾結鄉黑

push呢個, 有用

但今次暫時同SHK無關
王威信都無做業主立案法團
放工會去佢議員辦事處貼連儂牆

要真係有成交先有用

地產舖一減就會貼大字報 一多d 人就會睇自己副身家 唔洗成交都有效

而家邊敢再去果度shopping 行行下比牛屎佬打 報警都無用

不斷宣傳元朗好危險

賣左佢，搬屋

踢走王威信

同叫人移民有咩分別

佢無做咩
點解成日見到佢喺樓下派傳單

同幾個街坊試吓

做議員，無做法團了

同你啲鄰居講而家俾班牛屎暴徒攪到元朗個名臭晒
黑幫治元朗仲有邊個敢買元朗樓
無人出聲樓價實大跌
元朗人好自為之

佢住一定二座

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

唔關？入左去打人喎
商場無保安架咩

王威信成晚唔知去左邊，分分鐘著埋白衫

有無英文版？

仆佢個街，企埋一齊仲話唔關佢事？

「光復元朗」必先從長計議！

請幫手分析地形同逃生路線

下面有圖話佢係業委
成日喺lift口見到佢派傳單/叫人簽名

頂！ 分明就係知自已唔會比人打啦，佢扮咩野！

第一，果個位係商場連接港鐵站嘅位，邊個管理我唔識答
第二...保安得幾個大叔，可以做咩？

Tommy Cheung 張秀賢 fb 有片

留言：

有人報料，話呢位王威信區議員一早知會有事發生，唔喺自己fb page通知，而係逐間舖講定叫啲店要小心，要好似打風咁癡哂膠紙上玻璃。佢地一早知道今晚有事！！！唔信去問吓雞地啲舖嘅負責人

王威信係丁屋大王個仔嚟 本身都黑

佢係王潘律師行太子爺，佢本身都係律師
王潘係新鴻基御用 負責搞新界要收既地，至於點收你懂的

如果有街坊係到，今晚大家去王威信議員辦事處門口同連儂牆

可以

確保自己安全先

我見最新果屆好似無左佢，返去再睇

有埋片

物資，幫到好多，有錢 yaho

冇，跪求翻譯巴打

仲住 賣樓走人啦

如果無諗住搬，就自求多福啦。
一係落Club House做Gym練大隻啲。

最後果幅唔好著重黑衫，唔好著重示威者，等班藍絲有危機感，覺得自己都會比人打，應該係警察開槍射手無串鐵既示威者，但對手拿武器既黑社會襲擊去書展既平民視而不見，因為佢哋fd底

治安咁樣...

集合同路既業主
一齊唸下可以有咩行動去投訴或抵制

問心個句，我唔信會有人咁做